據我觀察 召喚admin post好快都會入黑洞

求秒

希望係 真係幾撚煩

Agger
頭幾次係過癮
再多就變煩膠